老老實實，點解女人對腳咁白咁滑？

先唔講白

但真是好滑

咁問題

無毛無粒粒

女人基因係要滑些
愈大年紀愈鞋
白就人人不同

又白又滑

圖呢

Ching想變滑？